Microsoft Bing 全球武漢肺炎分布圖

冚球鏟

佢d點大細係點分?
台灣小到我都唔記得就一大點

Sor 其實 Screenshot Zoom Out jor.

Normal 睇會正常啲.

唔係喎. 好似size唔係好啱喎,

答你唔到.

記得之前有個地圖
唔深度既紅色
仲好仔細 每個省都有
而唔係中國咁一個point
想睇下意大利 邊個位最勁